[無圖] 一直都搵唔到條好啱身嘅褲

各位巴絲有冇咩Brand推介？

咪又係平胸！

都幾樣衰下

又要睇又要屌嗮鬼

Poly舊hall

私怨就自己搞掂喇 借刀悶唔悶

咁柒都post

不如包到伊斯蘭咁出街啦, 應該會靚d